1111開槍嗰隻狗嗰兩個女而家點？

咩事都無 仲可以點

返學

求下你唔好搞佢哋 連細路女都搞會輸民意

-o-o

如果佢出面屌9佢老豆我會更開心

推下先，說好的禍必及妻兒？

噴緊水，好似音樂噴泉咁 🎵🎶

-X-X-

假膠，真膠定左膠？

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

push

四眼仔.gif

Pishhhhhhhh

警暴製亂
支暴製亂

狗隊特突比你捉到鬼，反正比你捉到隻鬼又唔會有咩後果，仲可以引大家捉鬼，透過捉鬼內部分化

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立

荷包在我手 藍店抖一抖
抵制藍店 支持黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人表達訴求，損害香港言論、集會

解散警隊 刻不容緩

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

以為已經唔記得
真係要定期攞出嚟提醒下

大家唔好推

搞到手足無左個腎

大波man都一條友行街啦

馬照跑舞照跳

定係曲到圓

你都係想睇姐

-⭕️-⭕️

送佢地去第道讀書都一樣有香港人知佢地乜水